男童13樓窗邊練游繩墮平台 警拉六旬父疏忽照顧

下午2時，鰂魚涌柏蕙苑康柏閣1名13歲男童，由高處墮下，跌在大廈2樓平台。救護員到場替他急救，然後送院。

警方調查後稱，男童家住大廈13樓，事發時他將繩索綁在身上爬出窗練習游繩，其間意外墮下，其60歲父親發現後連忙報警，警方以涉嫌疏忽照顧兒童將父親拘捕。

13樓都無事？

關佢老豆咩事

13歲讀中學都咁撚on9

47 歲先生🤔

男仔遲熟係戇鳩啲

13歲？！相入面個人成個大波man咁喎

私樓喎
分分鐘個細路出身個陣老豆就死左可以繼承

其實點解會跌？唔識打結？

佢係13樓落到咁上下先仆街

個仔智障應該裝窗網

跌唔死先算

老來得子重咁唔珍惜

生著呢啲on9仔真係唔知點算

點解會係屋企練

定係個老豆唔比個仔出門口

Batman 都係咁on9

好令人佩服喎
13樓夠膽爬出窗, 出左事仲要死唔去
俾我就做唔到

咁似Ben gor

所以周同學係停車場既傷根本唔合理

係個仔智9障

人稱百厭死仔嘅王勁威

都唔知係咪用尼龍繩遊

咁有膽量
真係唔識死

13 樓都唔死應該都落左好多下

第時應該有一番作為

13樓真係命大

佢諗住遊落幾層定
直接13樓遊落地下？

咁大波man時尚其實都只係得13歲左右

直接游落地獄

練習游繩
痴鳩線

睇地區
香港叫戇鳩
外國叫前瞻

其實唔難 連登仔黎

35歲生有幾老

佢47歲先生呢個仔 而家已經60歲

Sor睇錯自膠

仲搞到個老豆冇啦啦畀人拉埋

好有外國男人做on9 野既色彩

好撚癲

王勁威

Natural selection

有個咁on9嘅仔已經夠慘
仲要比人拉埋

堅勁

住太古都要刷首抽

47歲先生仔

中！

13歲都叫兒童

佢係想棄GAME

個老豆咁老都好快死
男童過多十年就屌女屌到腳軟
仲玩遊繩

佢做咗我一直想試嘅嘢

咁就送個廢老去坐監，
晚晚帶女返私樓開P

首先要死唔去先

要付出㗎，
等你班連登仔以為咁易做私樓仔

視乎情況，黃家駒跌落2.7米，頭部嚴重受創離世

唔好亂扣帽子先
呢d case九成九係支那仔
好似之前扮蜘蛛俠 同 扮射籃球跌落街，香港男仔邊會咁on9

咁其實男仔on9都無分國界嘅

利：冇一個芝麻人係蘑菇

正確嚟講係視乎落地位置 周同學冇理由有意識咁頭落地

13歲13樓

13歲 13樓 腳都唔震
最後應該衰體能，或者比人嘈q住聲擾，先至fail落地

可能係想拍19抖音片

其實冇意外既話都幾好玩

又關乜撚野地區事
香港人用尼龍華游繩死左既新聞都有啦

60歲父親

一定買咗㗎？唔比係租樓？

13樓姐
佢想跌下唔俾既
拉乜鳩

收個老豆坐監, 個仔出黎變孤兒入男童院

係地府叫打尖

Mr 47

點解要喺屋企練習